有無巴絲用過呢隻冰爽噴霧？

有無用？
噴一次可以維持幾耐

無用
涼幾個字

涼半小時左右 但個隻涼係好唔自然個種

乸噴霧

咁短時間

咁啲感覺是咪好怪
有無巴絲有其他降溫產品介紹

舉個例 例如你噴左領口同加拿大位

咁你就會好似係雪櫃拎左舊凍野出來雪住個三個位

但其他位熱到仆街 汗照流 衫照濕 身照臭

我覺得好似搽左驅風油咁

成件噴晒先

無味版

個陣係莎莎買左枝100ml試用

之後日本藥妝店見到280ml嘅買左枝

返來發現香港夏天買來係無用

無比滴味驅風油

無撚用

好多人唔識噴就話佢冇用
噴呢枝野係要好似香水咁重點喺hotspot噴，即係格肋底、手腕、頸同埋春袋底，噴完保證你全身打冷震

好有用
本身臭嘅位，噴完唔臭
當然隔幾粒鐘再出汗就會再臭過

一直都係咁噴

白花油啦

試過噴春袋

人地噴衫你噴春袋

有冇用過gatsby 果隻濕紙巾

有噴霧版就正，超涼

枝野係用係件衫上面 你直接噴身？

唔係噴係衫架咩

幾正 好涼 唔覺乸 但維持好短時間

噴衫有鳩用咩